張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中改善 (5) 集氣推到唱多幾首sidetrack

求改善rundown 用歌聲取悅觀眾
而唔係其他噱頭野
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既主打歌
唔好再浪費時間quota唱D無謂歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由第1個post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

ENCORE

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品

舊post
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 (4) 推到唱多啲sidetrack

十六號觀眾已成最大贏家

屌你

Hins: 冇錄影 Encore 不了

跟本係今場觀眾都好落力一齊唱又夠high 軒仔先咁開心

今晚睇完
好撚正呀

唔好再刺激我 怒火中燒

其實胡定欣做嘉賓都好影響嗰晚啲氣氛
一開場就一堆唔知唱咩嘅泰文越南文歌
之後又走個胡定欣出嚟
聽完段錄音都唔知up乜
你想啲觀眾畀咩反應

好正呀

今晚encore 咗三次

之前睇送禮x容姨 kay演唱會都有真encore
希望推到繼續有

春秋+塵埃落定 已經好撚滿足了

佢講場刊d毛孩 有一秒ff佢唱怎麼可

平時睇Joey kay 廣播左都有encore

血巴好波

大家過多十分鐘麻煩幫幫手推ig

有啲想買多張飛睇多一場

但係又驚佢為錄影先搞咁多encore
我分唔到邊個先係真正既佢

其實好想聽雪花抄，其實呢首歌係好多人嘅回憶。

Lip簡直係反面教材
歌迷會帶頭走人

真係有試過廣播左都出返黎唱

其實成日話overtime 紅館會罰錢，罰幾多？

我有投㗎

唔記得lip定mtt

好似係過十二點先罰，幾皮野？

上個post 有人話係因為佢地叫encore 大聲先有唱多啲 我都唔否認的確咁會令軒叔開心啲 但紅館不嬲都係開燈開廣播就已經係完 所以結論係由頭到尾都冇諗住15 號會再encore 呢個先係不公平嘅地方 唔係想批評唔係想鬧 只係想發表下意見 希望嚟緊幾場會再更加精彩 雖然睇完15 號係好失望 但都會諗住買碟 畢竟有啲歌嘅live 可能係可一不可再

我都驚 見到16號咁好 然後我17號睇 就會勁大期望 然後聽日就唔係錄影 無乜encore咁

因為錄影先落力唱+3次encore
屌你啦

半個鐘5萬

90後專屬

唔好再曬啦屌 得啦威啦

以前係，而家唔知幾多

上次睇kay生仔前演唱會 真encore唱返初出道既歌開心到鳩叫

今晚啲觀眾真係好落力合唱

佢聽到勁開心

唱跟我走果時開心死 但冇唱載我走

咁除返開又幾抵

Same here

我話你知 救傷隊黑黑實實有腹肌㗎

啲觀眾自動合唱定軒仔叫你地一齊唱

我唱到聲都沙埋
佢自己臨尾都沙沙地

屌 我都想睇多場
利申， 頭場red zone

15號真係喊出嚟

應該係咁

落台 （D&G 衫）
上返台已經話今日預左encore 兩次
叫你地一陣就算佢落返去都要狂嗌encore

餘震
只是太愛你
櫻花

落台（粉紅hoodie）
嗌encore 上台再唱

春秋
My Way (有問過果時幾點)
Hurt So Bad

落台，冇換衫
問做乜仲唔走，唱多一隻
話rundown 無預過唱呢隻

塵埃落定

開燈開廣播
完場時間2333

有春秋同Hurt so bad 已經好滿足

跑online咁多首歌 最記得同最愛真係呢首

自動唱

一開頭係自動

後尾兩三首佢都畀少少我地唱

睇完15見16咁正想睇多場

根本預左咁遲先開燈開廣播
同15號果場差好多

仲有聽日十一點返教會

未來幾日一定會唱

陣間幫手推ig啦

軒仔如果你真係睇到嘅話
我淨係想講作為你15號觀眾嘅我真係好嬲好嬲
點解可以唔公平到咁

降兩度嗰part我唔comment
嘉賓嗰part我都算
一唱完櫻花 即刻開燈廣播我都可以算
你今日有2nd encore 都算
不過竟然有3首咁多(仲要有我最想聽嘅春秋！！）
哈 原來仲未完 仲有3rd encore

真心想問 你當15號班觀眾係咩？
我哋都係一班真金白銀買 撲飛撲餐死嘅fans
作為你多年fans嘅我真係好唔憤氣
我相信有更多睇15號你嘅fans 唔只係連登巴絲 當知道你今日咁樣大細超到咁嘅時候 真係怒火中燒
我知道睇演唱會當然每場都會有落差 但係一日之間嘅分別未免太大了吧？

倒轉諗 你只要想像下當你係一個小粉絲去睇你偶像演唱會 點知你做咗15號苦主而唔係16號愛人嘅時候會有咩心情？

sorry 我知我可能過激
我亦知我講完都冇嘢補償到
但係真係唔講我驚真係嬲到瞓唔著

15號班人橙撚到

你又記得晒喎
我都唔太記得佢唱咗乜歌，總之佢彈出彈入我就high 到癲

屌

唉失望到好想喊

櫻花樹下fans版
另一種感覺

我仲以為佢卜講完之後想唔唱

第一次追post追到燥....究竟當頭兩場觀眾係咩
尤其15號 今晚又encore咁多首...
真金白銀排隊俾錢睇演唱會都要遭到不公平對待....
一飛難求啊 又唔係唔知自己啲飛難買 買到仲要睇運數
幾年先開一次演唱會都要咁撚樣撚觀眾 有冇搞錯啊

歌list 係有位巴打打出黎，我copy 黎加返dd 野入去姐
我唔係佢die heart fans , 我記唔到啲歌名

點解會講定encore兩次

今晚氣氛真心好喎，encore部分大合唱。
另外真係估唔到咁多外地觀眾，起碼三成都係……

我地叫到咁佢都好high

其實佢聽唔聽到我地唱，佢個earphone 好似無除

睇完你呢個post噴血噴到貧血

喂啊 做咩唔信我

前後都係大陸

等咁多年 千辛萬苦求飛 結果做炮灰
好撚心噏

等kay下個演唱會再推到佢唱

麻煩大家

係就最好 但係我睇聽日 佢聽日唔唱我會打佢

塵埃落定真係好正....應該比沉日多左一首?

之前fb live 唱忘詞又唔識唱
今日PERFECT LIVE.. 好明顯係有準備過

錄影
同埋提觀眾記得比反應

兩日差咁遠
聽晚睇好擔心

應該真係即興嘅
今場氣氛真係好好，係頭part 勁歌熱舞大家未熱身有啲怕醜，之後陳慧琳出嚟個個嗌到癲咗

屌你老母
唔會再幫手推乜鳩ig post
幫後幾場d人謀福利
自己睇頭場就食晒屎
要食屎就大家一齊食

你地氣氛好啲佢都唱開心啲

我都係頭場 但係入CD聽都好呀

同你一樣 我最驚聽日仲差過15號 又或者因為父親節 加啲怪歌

但kelly 把聲真係好嘈

魚蛋論

感覺聽日原定尾場同尾埸都會錄影~

理撚得佢地
齊齊食屎就最開心

我夠睇15啦 唔係咩食唔食屎
係希望佢本人知大家想聽咩歌

有無人有16號個場大日子同櫻花嘅大合唱片？

唉屌 雖則明你感受

睇到琴日開曬post屌扮哥哥扮女人
今晚就好好氣氛咁 好大對比
利申 路過

實Q 瘋狂照人拍片

我錄咗騷靈情歌同春秋幾十秒咋

尋晚整個胡定欣出黎點撚樣high

唉屌 瞓覺好過

我諗唔係即興係預左一定會encore埋塵埃落定, 我見上面電視跟得有埋歌詞照計係預左encore埋所以先會準備(純粹估下 )

上個post 個comment接近1001 驚沉咗 新post講多次

今晚合唱咗

櫻花樹下

Hurt so bad

My way

春秋都有啲

真係好多觀眾唱，又多外地Fans

我覺得主要係陳慧琳首大日子炒熱咗個氣氛

一嚟降兩度幾首外語歌係有啲怪

但Kelly一出嚟就全場high爆，又合唱 everybody move your body

技術上嚟講天堂有路係做得非常好
但個人唔係太鍾意
其實好多人話櫻花樹下唱到唔唱
但我又覺得呢part好睇
可能係啲櫻花效果
成個場景靚好多

好high佢最尾出嚟唱塵埃落定
不過其實更希望佢唱啲前兩晚冇唱過

總結：始終未做尾場好難講但今日真係有尾場嘅感覺
最驚喜其實係my way廣東版
呢個我印象中係第一次唱

應該係因為15唱過所以先可以即時有埋歌詞

如果HINS入左黎但因為你/MEMBER左而睇唔到咁點算

想人睇到但要人登入

我話佢叫人嗌多幾次encore 係即興
今場氣氛咁正搞到佢都high 晒

唔知係咪因爲追完post
所以今晚入場有心理準備
除左開頭個part人妖show之外
(如果人妖show淨係唱英文或者廣東話會好好多)
同埋電視遮撚左一半 黃色大門唔見左個人之外
其餘都超級超級滿意 好開心

其中一樣要讚既係今次音響比起lip個次好好多

個大日子秒殺一開波啲咩泰文韓文歌啦

今晚係第一次買到佢演唱會飛睇,笑忘書個到邊聽邊喊....

想問之前幾場啲嘉賓係咪都係咁早出嚟？
定係kelly 趕住返去湊仔先咁早出場

推到會唱雪花抄

16有笑忘書?

有冇人可以講吓今晚個RUNDOWN係點

有

應該係預言書

軒仔你點賠償15號苦主啊 喊左

sorry a打錯歌名

仲要係推到佢聽日唱 IG洗佢版

係呀 唔好意思

如果16有埋笑忘書係補15啲狗一刀

天后真係天后
一唱大日子全場即刻warm up完

如果冇買版權你點洗版都冇

隻歌有無廿年
全場人都識 易炒熱

16號觀眾表示好撚正
聽到春秋已經無憾了

嘉賓日日都係係完降兩度就出黎過場 比軒叔換衫

係14號多左個嘉賓(joey)係中尾段solo笑忘
好似係

so9sad
我坐山頂角落最尾果行，軒叔問有邊啲人係外地黎果陣，望住前面一堆人舉棒。坐隔離兩個女仔都嘩出聲，好痴線
雖然知道佢中國fan base都多人，但真係shocked。

我個邊有條友成日拍片搞到個保安係咁照佢阻埋我地其他人睇....條友仲要比人照都繼續拍...

佢一出黎真係頹撚左，之後聽到心攻計首歌

我都唔奢望佢有買 博吓

真心 軒仔識你老鼠 唔通專登偏心唔係15號個場落力啲咩？ 佢都想fans enjoy
咁可能真係今日狀態好啲/台下氣氛帶動得好啲 佢都投入啲
又或者佢有mon post知道頭兩場fans好失望 今日再出力啲呢

我個人覺得係因果關係
佢知道15號搞到咁 16號先咁癲
其實係好事 有邊個歌手唱完每一晚會反省？

開頭佢講講下過唱風花雪
點知個台降左落左去
我仲以為禁錯左
點知一升返上黎多左Kelly

其實我地都係真金白銀買飛 撲餐死既人
如果因為錄影先咁好表現 大細超到咁 咁真係食得屎
頭兩場甩beat 有d位走音 嘉賓廢都算
冇最期待既歌都算 呢個我都說服自己話每場rundown唔同
大佬 你encore 3次？
呢個你係乜意思？
其實張敬軒當我地頭兩場既人係乜？
如果佢係得錄影先咁好表現
以後真係睇碟 甚至上網睇得架啦
做乜要入場去碰錄影場次既運氣？
我真心覺得無下次

佢仲係度跳

其實叫補償嗰啲都係9UP下姐
坐時光機去補咩
之後幾場做好啲 唱好啲 又話對唔對得住之前嗰幾場

做完十七號會唔會有十六號苦主區出現

其實表演尼d野好睇心情架啦
個表演者慶起咪會表演得好d同多d
人之常情
只怪你/你身邊d人唔夠熱情
利申:外地fans 返唔到黎香港睇
希望錄場好嘅出碟

賣飛個日, 我走咗堂8:00走去排

屌 我夠識你老鼠啦 場場咁大偏差 佢叫唔叫專業呀?
15號晚叫個胡定欣出黎炒爛個場都算
又話每埸都用櫻花樹下END
點撚知淨係15號果場係咁END
DLLM張敬軒 好撚唔專業

17號就encore 4次
18號encore 5次啦

怨婦

18號又話係kkbox特別場 都唔知會變成點唉

垃撚圾 張敬軒演唱會

睇ig啲死忠粉留言真係屌出聲
唔俾人覺得唔公平 話人唔企係歌手方面諗 唔俾歌手休息
咁歌手有冇企過係觀眾方面諗 對唔對得住15號萬幾個觀眾.......啲內地死忠粉真係
大家都有俾錢入場 有要求不為過啫？

同意
唱短就不思進取 唔聽人意見
唱返加長就對唔住前兩場

嬲嬲地既下次開show全部唔encore 咁就最公平

講真心話都叫怨婦
個人覺得演唱會係要愈做愈好
咁先對得住買左飛既fans
幫大家謀緊福利呀

整個胡定欣唱深乜計 想我點熱情法

演唱會係咁架啦 聽完意見有改善就愈唱愈好 唔鍾意咪買撚曬囉on9

其實我覺得負皮屌rundown/服裝/嘉賓都valid既 但屌人encore唔夠多唔公平就真係得啖笑 encore明明唔係regular rundown 心情好咪唱多兩嘴 但一唱少就比人講到呃錢咁就好無謂

根據樓上既邏輯
咁依個係你既問題啦
你自己唔high點令到歌手有好心情表演
係你錯

張敬軒我知你有睇！
18號特別場一定要唱多幾首sidetrack同encore多幾次

原來係因為冇左簽名，為左補數所以有假encore

我有追POST.....唔好咁啦

其實想知fans反應咪做多啲投票睇下fans鐘意邊類既歌
(我知kkbox有個sidetrack投票 但係唔夠)
拎14 15號既場黎試水溫試反應當rehearsal
然後得出一個重視民意既形象
好似成件事怪怪地

如果你有睇頭兩場 邊會好似今日咁
聯合國開場氣氛真係恐撚怖

唔會再有場係差得過15

尋晚胡定欣出場之後靜過圖書館都知d人shcok咗

我想講開咗燈唱encore係試過㗎

中啊
大家都係畀咁多錢㗎啦
點解頭兩場要好似俾人拎嚟做rehearsal咁

咩聯合國氣氛

所以咪對頭場觀眾好唔公平
況且佢唔係第一次開演唱會都搞成咁

我聽日2點再做

14同16號都唱到11:30
15號11:10就完
張敬軒好憎15號？

我覺得好大機會因為錄影

包括「今日真係好似尾場呀」呢句

千其唔好咁講
睇番上幾樓你會明

如果聽日唔係錄影場 會唔會一啖沙糖一啖屎

今日睇完好滿足
觀眾氣氛一流

希望聽日繼續
無名指的光環 我的天

算啦 已經做定最壞打算

今日冇唱泰文歌咩？ 定唔係一開始唱？

我無睇 但睇返rundown有唱
應該係陳慧琳一出同多encore令到班人條氣gur唒掛

嘉賓應該要有抄熱氣氛嘅作用
先唔講胡定欣唱得差
佢嘅出現一定會令啲氣氛差左
大家睇到好無奈 開始㩒電話又有人去廁所

有呀
唱一隻啫
其實開頭都幾過癮吖
佢不嬲都係鳩鳩地癲癲地啦

靜係睇條片都覺正，睇到眼濕濕 聽日我睇你都要比咁嘅質素大家阿軒叔 鐘意左你十二年最愛一直都係Hurt so bad

總之開燈之前的encore都應該係安排好

尋日胡定欣出場仲要用古裝劇腔講野, 跟住個段電話錄音又唔知做乜9
成場靜撚晒黑人問號

上次睇衛蘭, Jason一出場即刻成場high撚晒

胡定欣唱得好好聽都冇用
打個比喻 你搵到梁家輝梁朝偉上黎五音不全都會好好氣氛
嘉賓係抄熱氣氛姐
鄭秀文演唱會都搵吳鎮宇張家輝一樣好正 最緊要係個卡士

不過算啦 嘉賓我可以忍 冇咩所謂 入場都係想聽張敬軒 佢其他唱得好就ok 泰文韓文就不了

軒仔扮女人 唱外語歌我無乜野
請胡定欣上黎都算 佢係你MV女主角
重點係唱乜野深宮計
前後左右啲觀眾好多都黑人問號
唱餘震我都無咁嬲

今場氣氛超好，想聽都聽晒，無悔

唱一隻你緊係過癮啦 我聽撚足4隻呀

我估係因為今次係錄影場所以講明有second encore 費事個畫面睇落唔好
亦都可能佢自己知道第一次演唱會唱塵埃落定所以喺錄影場最後補唱返

一開始唱泰文韓文歌開場根本錯撚唒 又長又悶炒唔起氣氛
既然你做降兩度 正正經經唱本地女人快歌更加易炒熱個場
淨係陳慧琳 千樺 容姨已經大把選擇
炒撚左度rundown條友佢啦

班盲撐死忠不嬲on9 總之係張敬軒做既讚好
乜都唔講得

今日睇 覺得超正。
我覺得你地無得話公唔公平。
無左簽名無人講？
唱作人都係人，有情感，唔想encore未唔encore
佢今日講左句 香港人當左encore係指定活動之一。
本身已經係bonus,你地當做必然？
佢大可以1100準時開燈
香港人 放鬆啲啦 比左錢唔係大曬咖

如果你係睇15號仲會唔會咁講？

你睇15號嗰場就唔會咁講㗎啦

人地個高地企得仲高過280山頂位架
唔好咁啦

叫胡定恩係最錯

尋日連櫻花樹下都冇比我地唱

今晚(17號)睇 追post追到由心灰意冷到放心少少
希望之後都好似有16號咁好

無左簽名無人講？ >>> 簽名夠唔關演唱會事啦
你唔係睇頭兩場梗係講到風涼話

題外話，點解kkbox呢個搞到咁
係我問題定點

如果你15號睇 去撚左隔離苦主區個到講野啦
利申：15 16都有睇 真係對15好唔公平

佢係補償想要簽名嘅fan 你唔簽唔代表唔關事
今日一心想簽又無係未要屌翻14,15?

我留意到有遙吻悲劇人物同無能為力

其實照你咁講，唔簽名咪唔簽名，唱作人都有感情

簽名同做演唱會有咩關係 簽名又係做演唱會指定活動之一
照你邏輯 唱作人有情感 唔簽名咪唔簽名

禁佢唔encore未唔encore

可能關錄影事, 佢啲表情反應係喺DVD見到個d黎嘅

唉搞到好想買多張尾場去睇
利申15號紅區苦主，打左3千個電話先買到飛
黃色大門咩都睇唔到都算，但我接受唔到胡定欣上黎唔知做乜，佢同hins一齊唱歌都仲可以撐住個場既。 好唔開心呀！！！！！！

自己係既得利益者講句放鬆啲啦香港人 真係人唔笑 你都吠啦

尾場如果真係汪阿蛆 講真我無咩期望
同時都有人話係草蜢 唱失樂園

買尾場飛又要食炒價

大佬，呢個係演唱會，梗係想聽佢唱多啲歌，好正常啫
想簽名等簽名會囉 你係咪黎錯左會場呀
btw禁你老母

點可以無

如果因為錄影佢先有咁嘅表現嘅 作為一個表演者唔合格

話說18號係咪講左有特別rundown?買左18號

我唔係超級fan 只係個睇16號場嘅人
只係理性講討論
encore係一定要有？ 一定要指定幾長同幾多首？
你一開始就用 因為錄影 所以落力 我覺得對軒仔好唔公平姐
係禁失望嘅 下次未唔好買

春秋係encore ？

屌佢老母 同琴晚果首差天共地
垃撚圾

1st 餘震
2nd Myway 國語+廣東
春秋
Hurt so bad
3rd 塵埃落定

阻一阻大家
放單張$780
原價，數字3行
就到交收優先

佢啲表情反應搞到我諗起14年餘震段片

可以咁講 好撚正

好頹 咁辛苦先撲到15號飛 舉足一晚牌 雖則好Enjoy 但睇到其他日子D不同待遇 真係心有不甘

好羨慕16號場既觀眾
我返去聽返2014同mtt live算啦咁
－－－－－－－－－－－－
我會繼續支持你架皇上 都鐘意左你同ivana成十年啦！！！
由手望開始留意你，一路追拉闊，廣播劇，到出黎做野先搵到錢睇舊年mtt

你睇15號講得出依番說話再講啦
對軒仔唔公平????? 咁對觀眾就好撚正常呀?
下次就一撚定唔買架啦 咁撚浮動既演唱會

垃圾 張散軒

希望18號軒仔可以再唱春秋 追風箏的小孩啦 我呢世人無憾㗎喇

一場11點完一場11點半完 你估你睇11點完個場會唔會屌？
仲有 紅字個part你幾時見我講過？

真係好低汁...以後唔睇都係好事黎

下次開演唱會係咪要講定自己會encore幾隻歌set死咗唔會轉？

放左，唔好tele me

留名等睇下個音樂會又即刻狗衝撲飛

15號又係玩野唱樹蔭有一個阿嬋 16號就正常返樹蔭有一隻蟬

我諗要晚晚比紅館罰十萬先滿意

見大家個個係到彈黃色大門個屏障 未睇前都有少少驚真係會好垃圾
但睇完之後又覺得其實唔差 起碼冇去到到垃圾級別先
同埋個人認為都幾match首歌同個animation 都好靚
利伸780黃區

好啊 唔好反口
encore係必然 所有場都要一樣先係公平
香港人心態

個屏障係好靚 但係紅區d人

今日真係得一首外文歌？
唔知好嬲定好笑
如果係真都鄧16號啲人開心 又唱多左幾首自己經典歌
起碼張敬軒聽到我地聲音去改返啲野

老實講 我坐黃區都唔係好睇到佢

補充返 成句都係講緊你 紅色大字果位

15號果場軒仔話唔想用myway埋尾所以唱櫻花樹下

結果16號又有myway 又有櫻花樹下 仲要有埋春秋

屌 咁真係好唔pro

唔只啊 降兩度個段時間d外文歌唱足哂

唔係話要場場一樣 但屌你老味差半粒鐘會唔會過分左？

唔係架 我諗同前幾場一樣 起碼有韓文英文同唔知印度定泰文歌

換轉諗 佢都係見到我地屌佢先唱返多啲
我地唔屌佢可能都係同15號一樣

所以咪話唔好屌
咁大家咪睇同一樣既野

其實真係好唔鍾意佢改詞 玩膠d歌做乜

真係好on9 encore=必然 佢大可以1100開燈
你以後咪撚睇啊

啲CD位要逼先出, 我接受唔到

15號苦主係慘，但想人點補救，咁之前做唔好 依家做返好有咩問題 咁撚低質

佢今日咁嘅表情+反應再加唱返樹蔭有一隻蟬
真係好難唔令人覺得要錄影先咁做啵

應該係指泰文都係嗰一首

無左簽名都拎出黎講？
你聽多幾首歌係全場人都有得聽 咁簽名係唔係全場人都有呀？

encore前嘅rundown就一定唔改架喇

你睇個人利益好難計喎

又體現左黃子華魚蛋論 講真我知道今日rundown好咁多係唔開心 但我唔會走去屌佢做咩今日搞返好
同埋encore點解會變成必然 根本就唔應該assume場場會好似跟足rundown咁 雖然係人都想佢encore多啲 不過聽到幾多就不嬲睇彩數架啦
利申 15號苦主

香港人幾撚自私 我唔要我有 我要大家都冇

咪理條on9啦
雖然encore無得強求 但非尾場既演出時間差成半粒鐘咁多 觀眾有意見好正常姐
本身都無乜野 見佢將場外簽名同演唱會encore類比已經膠都廢事俾

啱啱想講魚蛋論
15號嘅人心聲 我唔要16,17,18號encoure多過15

對比返塵埃落定 唱得好左好多

好想聽怎麼可呀

香港人 好撚小家 有錢未買撚曬禁多場
邊撚到類比？ 無左簽名無人講？
翻去讀下中文啦香港人

我聽緊, 連首hurt so bad都好好J
支咪之前食埋食埋啲音又會今日突然好咗咁多

錯過左lip個合唱
今晚終於有份

終於見到呢頁有返啲正常人係度

16號睇完爽完上黎分享下咪算, 係要搵14,15苦主撩交嗌

愈唱愈好又唔比
真係好難服侍
睇演唱會不嬲都好睇運氣架啦邊有可能場場一樣
利申有睇頭場 去到火嗰part佢都係未開聲咁都冇得嘈啦

咁你哋睇第一場佢表現同預期有落差你哋會唔會批評先？或者提出意見啦叫做

演唱會好多都中間先最有狀態啦
加上今日又錄影
但第一晚唱缺好過今晚 今晚輕描淡寫左

咁你哋一開始俾意見唔係想佢越唱越好㗎咩 而家佢進步咗你哋仲嘈乜？

本身真係廢撚事曬氣覆你啲膠都廢事俾既仆街 見到你得益者仲聲大夾惡屌人小家真係唔屌你都唔撚得

屌你老味自己話人地無得講公唔公平 自己就不斷話無左簽名多encore 係正常
屌你老味cut 左小部分人既利益而家俾你班大部分既人得益仲係度屌人小家你真係on 撚 9既 簽名佢而家係唔係簽曬全場人呀 事實上佢個所謂encore 係個rundown 入面既係場場都有 根本假 encore 位黎既 你地16號班人係有bouns 左2個encore 呢啲就叫encore啦 其他場無既環節呀 呀既得利益者

同埋而家爭成半粒鐘既時間係唔撚係唔公平呀？ 唔公平屌下佢等佢下次做到公平啲等每一場既人都開開心心係唔係會好啲呀？ 乜撚野都魚蛋論

一個專業歌手唔應該係咁... 張敬軒唔應該係咁
但確實事實係咁........ 失望

（雖然my way都有唱錯 ）

小家到

咁佢突然間自己中間要轉粵語然後再轉番國語
如果自己搞唔掂嘅就唱曬一個語言啦

唔記得邊首有一句頭兩個字都走左音
my way果度我地上面個個唱唱下心諗點解同你唔同

唉 希望18號keep到 同rundown有驚喜就好

黃色大門走音兩次

唱錯個位好似係第2次副歌將第2段唱先之後鳩叫了事
今日呢首應該唔會入碟

得益者屌鳩人小家
十足十港女拎唔到着數，再屌鳩你無風度一樣

好想睇多場kkbox 好似話有特別rundown
唔知尾場有無炒價呢

走咁多音 到時又要edit

我只會覺得佢嗰晚狀態一般都冇辦法
但之後唱番好都唔會屌佢唔公平

缺第一晚唔得喎，有個位甩左音樂，高音又好勉強，聽到人好緊張好似隨時會走音咁

我見第1晚真音硬爆上 今晚就cd版

好似呃人咁

啱啦 屌到17,18都1100開燈
15號人就好happy

我覺得要進步
唔係停留喺原地大家都一樣差就係好
同埋而家唔係罰錢嘅問題 尾場嘅人想聽多幾首歌都係言之有理 人之常情
就好似今日第三次encore我都喊咗出嚟

講野唔經大腦
將心比己啦

佢似乎完全唔知冇咗簽名係因為 之前簽名有歌迷暈咗甚至有啲衝出馬路有機會有危險
加埋軒叔自己都講過 如果簽埋名就要四點先返到屋企個床上面會影響佢嘅精神同把聲

我之前都講左讚成
17號encore 4次
18號encore 5次
大家都開心

唔通今晚無不同班我又屌 無不吐不快我又屌咩
不吐不快廣洲唱過之後就係今次喇

簽名去活動 去見面會都得啦 去活動有得encore?

想講而家啲演唱會好少只係錄一場 應該之後仲會有錄影場

立即買黃牛

梗係啦萬一嗰場有咩出錯第二場都可以補救呀嘛

唔夠人講啦?

實有啦 今日有幾首都有走
淨係keep 櫻花樹下咪算 半首fans幫手完全岩歌詞

逼死人咩

Show Blocked User - 一登大C

你繼續跟我loop囉

ching 30分鐘啊 用下腦ok?

唔好啦 咁樣人地冇得拎住16號打飛機喇

其實講所謂公唔公平真係好無謂

嘉賓方面，質素一定係有高低，而且每個歌迷喜好又唔同

揀歌方面，rundown日日一樣又唔得，中間既改變又好難迎合每個唔同既歌迷

Encore 方面，當然最好做到每日都差唔多，但其實背後可以有好多原因影響到，例如咁講，會唔會係歌手果日唔舒服，又或者第二日晨早有活動。呢樣大家都唔知

最後安排方面，例如紅區第一日食屎，之後越黎越好，正正係歌手接受批評而改善，係好事，你唔可以話公平起見紅區要日日都睇屎忽

所以演唱會如果有幾場既話，不嬲都係講運氣。如果你相信尾場安排會比頭場好，咁以後去買尾場囉。不過到時唔好又怨歌手尾場把聲唱爛左

我諗DVD入面首櫻花九成九都係16號呢場

笑 分享下又比人話打飛機 又話自己係苦主
大家都係入去聽歌姐

知唔知咩叫曲線??

請胡定欣幫唔落 叫frd上去無問題 請多個真係識唱歌大家開心 好似第一晚咁 呢樣就真係覺得第二晚慘

喂喂 大家入場聽演唱會緊係唔想佢咁快完架啦
知第二日果場比前兩日長啲呻下係咪唔得
乜野魚蛋論啫
有啲人唔係15號苦主聽胡定欣緊係無野架

一定會揀一場做主錄，其他都係補shot或者抽返好少少既歌嚟用

其實大家唔使再理一燈大C就得啦

由屌rundown到咩都屌一餐
香港觀眾

睇黎你get唔到我想講乜

睇返post第2日好似就係有班人完左就算 我估唔係真fans啦
又話好佛系 但我唔敢講如果第2日你地有好多人嗌會唔會encore啦 始終都過左去
胡定欣真心覺得你地慘
但佢應該有睇留言今日同kelly互動一首先落去

夜喇 太攰

佢唱完櫻花樹下之後即刻開燈同廣播
原來仲有得比佢上黎再唱？
我真係睇得演唱會少

今晚果個再上黎無廣播似係假encore
但最後第三次encore唱塵埃佢話明非rundown歌
但真encore我估應該係廣播完再唱 (我諗係清唱)
好似軒叔咁講 encore都係rundown一部分

歌手啱啱落台仲聽到出面啲觀眾嗌嘅
其實講到底個歌手肯唔肯再上去唱

唔係我唔想揀場黎睇，排左好耐隊去買15號頭場，之後無啦啦加場14號逼左去第二場都已經好失望，仲要比啲咁嘅質素，真係好無奈

睇14號嘅
雖然叫做好過15號
以後睇演唱會 有冇辦法知邊場會錄影
點解今日唱多左咁多首架
專登買多幾張飛 原價放出去俾多d巴打睇
結果咁嘅樣 16號今場原來值錢咁多
早知留返其他場次自己睇 唔撚睇頭場
以後唔撚幫人買

尾埋一定會係最遲走果場

佢放心都得 尾場一定最遲走

尋晚唱完春秋 今晚係咪唱既機會細d 好想聽春秋

話唔公平嗰啲
諗下你地點對軒叔
有冇尊重過佢嘅表演
你地值唔值得佢上返黎encore

可能係感常太好 下次好想買780

15 號O既狗可以立即去隔離PO 買埋剩低3場O既飛
彌補心靈的空虛
不過一日係狗, 一世都係狗,
畀你EN 夠3次都改變唔到你地睇左15號

見 14 號既人講到幾差幾差
自己睇完 15 號 780 都覺得其實 rundown 都唔係咁差 , 不過見人講埋今日果場有比較之後係非常失望囉.
人地有 joey kelly , 但你比個唔係歌手既胡定欣我
果段錄音聽到 d 對話假到爆 , 又唔識搞氣氛 , 比人話觀眾氣氛麻麻所以唔 encore 真係唔知比咩反應你好
同埋我真係無睇深宮計 , 果首歌第一次聽 , 你話唱張敬軒既歌 , 或者出名少少既歌都好 d 丫
仲有不嬲紅館出廣播叫人走就唔會出返黎嫁啦 , 櫻花樹下音樂一完直接開燈 d 人咪走囉
又 2315 已經完場 , 塵埃落定又要中間甩左 , 無左 joey 少左首笑忘書
個舞台設計唔知邊個諗出黎 , d 野升起可以遮哂個台 , 又無電視 , 坐黃區 780 唱黃色大門淨係睇到 d 玻璃 , 你不如整個黃色門遮住自己啦
仲有另一首歌係黃區最右邊果度 , 企係度唱 , 我想講我 1 米 8 , 但 d 人企哂起身 , 我係淨係望到你汁啡色既假髮囉 , 咁鍾意遮住哂 , 不如唱下一站天后啦 , 做幕後代唱 , 可以比你派膠 , 仲要係女仔歌添呀
真心呢次真係非常失望 , 你聽觀眾意見又點 , 可以比得返 d 咩 15 號果場既人 , 果場仲要咁多唔係香港既觀眾專登黎睇你 真係想將 fans 變 haters

雖然15號係慘d
但睇show不嬲場場狀態都唔同, 嘉賓唔同
尾場又肯定會長d

唔知有咩好怨
我睇基仔個晚佢跌左落台上番黎跳唔到舞
嘉賓係Vivian
但係你買得飛，見到個偶像落力表演就開心架啦
咁樣屌法做人好辛苦，直接場場黃牛尾場算啦

利申：尾場fans

我覺得encore好多時都係睇現場反應先加唔加
同埋頭兩場你地講左冇乜冇乜 想聽乜聽乜
佢吸收完意見 即刻改善 真係好有心
老實講 前半part rundown邊有得改咁多 排好晒練好晒 所以最多都係後半part加返一兩隻
不過都好多謝頭兩場大家既意見 軒仔先睇到再改

咁佢有冇尊重過頭場觀眾啊
我明4面台冇可能照顧哂4邊觀眾 有冇歌手會開4面台開到7-8成時間都係對住綠區
本身已經留左好多內部飛同贊助場 班真fans幾辛苦先搶到飛 有啲仲要搭飛機黎 結果8成時間睇佢屎忽
跟本照顧哂4面台觀眾呢啲自動自覺啦 唔明點解要俾人屌先識改 仲有唔係今次頭場先話有呢個問題 佢上兩個館show都已經俾人話淨係識去多老細個邊啦

Rundown 舞台設計呢啲當每個人口味不同 但佢連開四面台唔好淨係聚係一面咁簡單嘅嘢都做唔到又有尊重過觀眾咩

唔係囉on9
邊個話得一隻外文歌
泰文英文韓文有齊呀

成班怨婦
好心睇下十四號果日既post 先啦
果日先係最多垃圾講, 先攪到咁遲完場咋
頭場勁多人係咁屌 十五號場rundown 先smooth 好多

同埋所謂既3 次encore 都係多兩首歌
不如斬開每首歌中間都要叫encore
咁咪十encore

2333完場當執到寶咁
根本大把歌手非尾場都2330啦

仲有十四號比人屌唔理紅區
十五號都改善左啦

做得唔好 比人屌完改善左
然後又話對之前既人唔公平

上嚟狂屌都係想佢改善啫
咁有改到都係好事嘅

利申：頭場紅區780

恭喜之後睇演唱會朋友 ,因為有人覺得唔公平，之後場場都11點完 加唔理紅區，15號朋友就最開心，公平返。

有改善係好事既 但過左就無得補返架啦

16 號晚好正

19 一定最耐啦, 尾場WOR

免費開返場比佢地聽40首歌好未

經此一役真係以後都唔搞encore 11點正完場算 最公平

頂 15號唱到尾段個台已經降緊落黎啦

好 野, 有多張飛買 !!!!

琴晚睇左
現場氣氛真係好到爆
睇得出軒仔係有聽到意見去改
希望餘下個幾場愈做愈好啦

15有理紅區喎
最公平咪場場做好囉 而家屌佢當前場觀眾係狗就等於想尾個幾場一樣咁衰啦咩
係想佢場場都一樣咁好
四個區都理呢啲應份嘢黎架啦

唔改善>>>張生完全唔聽民意，我行我素，罷睇！
改善>>>咁我睇嗰場算係咩，你點補償返我？回水呀！
結論：張敬軒就係原罪

我發覺D人都冇當過張敬軒係人
晚晚狀態唔同有幾出奇,
專業歌手都係人
有時 HIGH 咪落力,
冇態咪早D收工
根本D人都唔心足, 個個都要自己最著數先係"公平"
我覺得岩唔岩呀 香港人
唔係唔畀你呻, 但係唔咁橫蠻啦

利申:14 號苦主

作為尋晚既得利益者 點講都對不滿既朋友冇說服力架喇 但不如發緊火既人又講下佢應該點補救？ 黎緊幾場全部請胡鴻鈞坤狗做嘉賓 最遲11:10完場 咁會唔會條氣順d?

作為15號場嘅觀眾

呢四年真係好似過左十年咁耐！
可唔可以快啲比多啲機會我地撲飛入場！！！
做下啲純唱歌嘅演唱會都可以嫁！！！！

好鍾意酷愛個編曲！我聽到就黎要好似佢咁>
btw,你啲舞台表演好提攜唔同嘅artist，我真係好L欣賞你！！！
我終於識讀𧝁天揚個姓

呢句真呀 一日係狗，一世都係狗
你就一日狗公，一世都係狗公

補乜春救？我自己睇咁多年演唱會都睇過唔少中伏場啦，例如上年五月天尾場又係早完到仆街
講真我諗除左張敬軒，唔會有其他歌手在乎你地班歌迷點屌，收左錢就袋袋平安。你睇下周杰倫，屌到拆天咪又係場場繼續降key搵班fd上台大合唱
得罪講句，唔好侍住張敬軒親民啲就得寸進尺啦

張敬軒以香港一線歌手黎講
真係好好 無論唱歌 保育 對Fans都比其他本土歌手好好多

有歌手請過校長/草蜢做嘉賓，一樣有歌迷怨聲載道

假設欣宜真係做嘉賓，中佢果晚既人一樣會覺得唔公平

講你又信
我琴晚中出左你老母呀, 叫聲爸爸先啦
上連登都咁認真

雖然唔係睇16號 其實見到咁大改善咁驚喜都真係好感動 有留意我地意見
雖然好多fans口裡屌
但都係錫佢姐 身體依然會好誠實地買碟買飛
想睇圍爐意見既去歌迷會就得啦
多謝演唱會團隊有留意呢度
希望你地黎緊幾日繼續good show (especially kkbox場
感染到更多本身唔係fans既人

利申 無話過要任何補償

原來 16號 myway 得咁少廣東話

之後果幾場啲人有乜唔滿意唔好上黎講
而家喺到呻下都比人話

之前兩日都有唱myway中文

咩叫中文

一直覺得尾場先會錄影出碟

呻下唔會話
係啲人嗌補償嗰下過份 點補償比班人呀 唔同加開多場比十五號飛既人入咩

想問之前兩日都有唱廣東話myway?
啱啱訓醒

不過你咁小氣, 話你係狗都侮辱左隻狗

柒撚到咁就深潛啦 招令絲一齊睇
屌你老味笑撚死我

一，二直頭無唱my way
三有唱，中間有幾句廣東話

我見佢咁講以為一二日好多廣東話

應該就唔夠你個樣7 O既
E家D人智商低到連邊句邊句玩都分唔清
唔掛得畀人話child 登
唔怪你既, 你個狗老母蠢生到你仲蠢

CANT AGREE MORE

都係個句啦,
多你一個唔多
少你一個唔少
得你一個"FANS" 咩

有無rundown

應該番屋企買張DVD 番去打飛機算啦

200蚊睇哂6日 最精彩O個歌WOR, 你話係咪唔公平先

好緊張今晚到我
祝我好運啦各位
只要唔係女神我就得

呢個好笑

真係寧願張敬軒走數
睇完 15 號真係失望
上年同 ivana 果陣已經睇左佢 hea 唱
果陣 ivana 表現仲好過佢

最後一encore就係一首歌 如果group埋入第二轉 大家係咪冇咁嬲

如果我係張敬軒
睇完呢個post 會覺得心很累

加油啊敬軒

尋晚最後一首唔識做啦
出首出名既普通話歌大合唱仲正

求18號有緋荔榭·少年

+1

都係愛佢先話佢姐 呢到唔係盲目支持嘅

真係FANS先屌佢希望佢做得更好咋

BTW大陸人真係好無禮貌
見到幾個，全程橋埋雙手睇，連呼拉圈都唔拍下手，咁想問比咁貴入場睇做乜

睇今晚 好緊張 希望今晚都好似琴晚唱得咁好 good show!

Cousin Fung

Btw 之前有人講過想ckw做嘉賓 想講一定唔會 因為佢出左trip

其實有無人知點解一定要唱欣宜首女神

擦黃偉文鞋掛

之前睇陳綺貞都有

琴晚知有唱到春秋真係嬲撚到我 仲要3次encore
15號就朝咁早開曬燈
會唔會分別大到咁啊
15號晚真係慘過食屎！！！！！！！

首歌意思
要做自己, 符合返個演唱會主題

睇人地ig po既片 簡直虐待自己 my way hurt so bad 果part 呢d先叫演唱會

琴晚講左，唔洗理其他人眼光，做自己你都係女神，所以做降兩度佢都係做自己，唱啲佢好鐘意但係係派俾佢既歌，做下on9娛樂下fans

原來係咁

連lip 澳門場my way都全場合場
究竟第二日係幾靜

15，16兩晚都有睇，體會真係好深刻 極之明白15號苦主嘅心情

佢頭兩日都無唱my way呀點全場合唱呀?

佢16號場，換3個刻，係我第一個叫除褲

好威威？

唱完櫻花就趕人走

雖然屌還屌 係真心fans先會咁嬲先會比咁多意見軒仔姐
我見身邊忽然軒仔歌迷(特別係堆鍾意佢平時ig派膠)既朋友話覺得幾好，接受到呀
利申 15號睇

14 15，真係商場表演水平……

我見啲人話好多歌啲人都好冷靜
我覺得最起碼櫻花要開口唱

接受到就唔係真fans?
唔屌就唔係真fans?

16號 聽聚

咪係

水果part 個唱腔輕好多, 有d 聲feel

女聲

就好似live in passion酷愛 春秋攝太歲版 港樂故園花茶咁
真係好難超越

又要睇又要屌

metoo

有分別有落差呻還呻
但係講到全世界佢地最撚慘專登開post講張敬軒欠左佢地咁就真係好撚低賤
搞到唱番好又屌
唔唱番好又屌

屌呀
當頭兩場觀眾係咩

其實hins d 歌真係好夾弦樂
垃圾 絕 失樂園 大開眼戒 果種慘情

買唔到飛嘅路過

睇完啲cm真係想問，狂屌嘅人係咪第一次睇演唱會？不嬲大型show頭場都似rehearsal架啦，天王天后級都一樣，行順左就冇咁多甩漏，正常每場都會檢討有咩要改善（亦唔係只有張敬軒會咁做，上次千嬅都有講晚晚有debriefing)，越做越好係基本。唔買頭一兩場咪穩陣囉，如果為打卡搶頭啖湯咁自己攞黎架喎

另外encore多首都要比人鬧真係痴線，就算真係為錄影都無可厚非，只可以話琴晚啲觀眾好幸運，除非佢只有錄影場先咁盡力其餘晚晚hea做就要屌啫，睇埋之後兩晚咩情況先鬧啦

所以話，香港人真係好難服侍
最好場場周杰倫咁
場場一齊柒
你地繼續俾錢睇垃圾
佢就繼續日日賺就最好

唔得架，之後幾晚做番好既話
15號班人會暴動架，因為得佢地個晚唔好

唔知今晚係咩嘉賓呢

有幾首軒仔有叫大家一齊唱
無叫你唱就收聲或者自己細細聲跟住唱得唔得呀
我入場係想聽軒仔live演繹佢既歌 唔係入去全場首首大合唱唱k咁呀

我都想知 希望搵返歌手 天后級pls 徐小鳳都好

同埋我都幾唔鍾意啲人慢歌用枝棒打拍子，好鬼嘈，但又冇咩理由叫佢唔好咁做

今晚到李思捷

人地假膠咋，你咁認真

今晚係女神，恭喜晒

原來琴日myway都甩左幾多下

琴晚既春秋

咪扭曲我啦
我既意思只係想比意見佢既人都係鐘意佢既希望佢會睇到改善下姐

我嘉賓唔計啦
歌單都算啦 明白佢咁多首歌首首都會有人想聽或唔想聽
但至少 黃色大門個part咁 全程佢比個LED遮住曬
係咪應該開show前就知道呢個問題 而唔係開show之後好多歌迷反映先知？定係呢一個係舞台設計之一只係我唔了解？
對佢一向都真係好有期望 所以今次咁樣先會相當失望姐

我唔撚信

屌 早咗出門口
唯有自己食嘢先 再去搵救傷隊

Agger

香港人真係好難服侍
咁唔滿意
下次咪睇曬咁多場囉

咁勁 點買到咁多場飛

疊水

老實講
睇完16果刻
我都問自己 14 15我到底睇咗乜撚 我都有啲嬲
但我覺得 Show 如果唔係一場比一場好 唔通一場比一場差？

放鬆啲啦香港人

我覺得唔會搞兩次啦
音樂劇舞台劇啦可能

琴晚hurt so bad，黃區最前有個男fans企最前，勁大動作勁大聲指住軒叔唱baby i love u so much，搞到軒叔都笑左對住佢唱

佩服佩服

如果我想買紀念品應該幾點去到排？

你可想而知連登D FANS 幾多毒巴毒絲,
邊度入閘, 幾點入得都要問,
真係笑而不語

有人第一次睇騷 乜都唔識問下都好正常

仲有人比軒叔見到用電話睇歌手仲講埋出聲 笑死

我反而見到好琴晚
最尾塵埃落定有個孭背囊嘅男人跟住唱
可能軒叔冇預計咁多人識唱
跟住佢話：我知你識得歌詞多謝你
我諗軒叔到而家都應該未知自己某啲side track嘅受歡迎程度

希望今晚係人妻 或十二道燶味

求side track concert

話說場刊有峰味嘅廣告

大力求+1

謝生好似唔係香港

大大力求 +2

佢會記歌詞記死

比你睇住字幕唱又點話

睇個演唱會都咁大怨氣都幾辛苦

睇演唱會唔夠喉我明白，正常既

尋晚冇不吐不快披星戴月追風箏的孩子遙吻笑忘書

咁唔通又下下計到咁盡咩

勇氣~~卻始終不等於運氣~~

你講嗰啲全部live in passion都唱過

除咗第一首

我知，我想講係大家其實都投入其中

呢個先係最重要

九展 / 香港演藝學院

佢好似話想開新光

你諗下因為少少瑕疵

就令成個本身好享受既一件事變到咁負面

睇演唱會都係想享受下放鬆下姐

想睇前輩級 小鳳姐做嘉賓

塵埃佢指住藍區中間個堆話睇到佢地背哂歌詞識唱多謝佢地

想聽婚紗背後

14號紅區唔滿意睇屎忽嗰啲 下次記得買晒四個zone
唔係又會俾人屌難服侍

如果只有是放棄 才讓你可演回自己

呢個都唔屌得
你估得紅區望屎忽咩 佢7-8成時間都係對住綠區啊
唔係俾人屌完佢又點會之後幾場肯去埋其他zone啊

果段講緊咩唔好介意人地嘅目光呀嘛

殘局注定了 但我沒法心死

呢句歌詞係形容緊今朝嘅我

第一次聽張敬軒嘅live
我係聽到起雞皮嘅

係時候轉做溺愛打手

我都係咁話

張生啲歌由我拍拖陪到我失戀

小鳳姐獨唱喜氣洋洋，合唱婚紗背後就正

對band 其實好好，現場燈光全部都好靚，特別係果批波波燈！靚到貶唔到眼～
水個theme 係最靚我個人覺得，所有野都配合得好靚

我都見到 佢勁誇張超大動作

仲有病況

七點鐘開賣，通常五點幾開始有人排

痴撚線 如果7點鐘到仲買唔買到

應該冇哂

悲劇人物

佢係知架，第一場佢臨尾有話覺得好對唔住呢邊（指住紅藍區）既觀眾，陣間首歌淨係對住你地唱
跟住不吐不快成首都係企係紅藍區面前唱

希望今晚嘉賓係欣宜
利申:18號

琴日我七點半去到得番貼紙同poster
第一晚就八點都仲有

不過如果多人排好似會早啲開賣

我覺得15號佢唱得唔差
只係搵個唔係歌手專業既人來做嘉賓
寧願佢無嘉賓 自己唱返首歌

話佢地識左十幾年人
點解要係紅館舞台上敘舊
仲要播一段完全唔識比反應既voice note錄音

再退一萬步搵胡定欣都算
可唔可以係唱返張敬軒既歌呀屌

琴晚聽眾揮手

痴撚線 明明以前滯銷

老鬼一問, 依家仲有冇已經簽好咗名嘅CD/DVD擺出嚟賣嫁?
利申: 港樂買咗隻佢簽好咗名嘅唔記得咩, 好似係軒動心弦演唱會CD

冇 有仲唔搶晒咩

成個演唱會水個part好正
concept，舞蹈，音樂，演繹全部都好啱我口味！
不過如果水個part唔唱下次愛你，跟住之後唱迷失表參道 應該好正 中樂二胡味嘅迷失表參道
好多人話水個part件衫麻麻，我又幾中意，有啲似王菀之菀之論個條裙嘅feel

咁又係, 以前真係擺係度等你慢慢㨂, 依家連演唱會飛餓狗搶屎都搶唔到, 更何況呢啲嘢

俱往矣

貼紙都照要

得罪講句 唔係好想再聽表參道 唱太多

好波

應該幾襯火嘅主題 不過就同lip好似

KKBOX 萬歲

呢家想睇多場 係咪一定要食黃牛

依家聽番港樂真係好高汁

正正經經 型仔 單面台 冇廢話
歌list 高質

正式宣告

張敬軒終於肯整翻個啱既編曲比騷靈情歌

咁多年黎個編曲一啲都soul都冇

最卑微的願望

點都唔好買黃牛

唔知點解我最鐘意lip個版本
雖然中間去左握手 段音有阻礙
但個版本把聲好吸引 好騷靈
番唔到轉頭

認真咩, 但係我覺得唔好聽
佢D 假音好似爛哂咁,
唔知係咪唱太多真聲高音
海豚音又冇事

點都會攰啦，又唔係100% rest
佢唱果啲冇一首唔係要出好多力
基本得講野先有得真係比把聲抖下。

但從講野把聲聽你會知佢有幾攰

各有所好啦

我一直期盼佢有個版本係類似
勁man勁有氣氛，似係美國街頭酒吧一個spotlight成身閃亮造型，配住soul jazzy 既音樂好relax咁出，值得一讚係佢好巧妙del咗嗌高音果段，啱feel之餘又省力。
一直覺soul既野不應有佢果段嗌高音

港樂真係好正
歌又好聽 主題又清晰又感動
個場又細細地 買平飛都好近 坐山頂都有得近距離睇佢升上黎彈豎琴
又有黃耀明做嘉賓

琴晚啲人講到她似張敬軒對佢地唔住

良心公司

做咩事？

我就最鍾意08拉闊

好好奇想知今晚嘉賓係邊個

PS I Love You 呢？石徑呢？攝氏零度呢？Felix 碟嘅呢？唱下梁詠琪 火花 衛蘭 心亂如麻 林憶連 都殺哂啦

08 應該係咁多年<騷靈>最好聽的版本

08 拉闊 應該係咁多年<騷靈>最好聽的版本

由傘運一直都到天琦判刑都有表態

石徑難啲聽到

希望今晚係欣宜做嘉賓 , 仲要唱返自己首女神 , 咁先平伏到睇 14 15 果班人既怒火

平伏唔到 欣宜本身唱歌好過定欣好多

張敬軒加油啊 keep住16號嘅水平
同場場都要春秋
其實我覺得如果唱雪花抄
應該會多咗90後嘅人留意
應無乜邊幾個90後未聽過

發現冇人提tobby嗰part 個人認為首預言書都好正 聽到有啲想喊 再諗返哩首係佢寫俾kenny嘅歌 又有另一番體會

利申：16 & 18號觀眾 好期待18號有咩新嘢玩

呢個真 好似仲要唱完下次愛你+天堂有路之後唱預言書
個次序會令人好感觸

講真果句我寧願聽同睇欣宜好過睇狐狸欣
九唔搭八

佢唱完都好似有啲鼻萌萌咁

都好呀

係就羨慕死

屌 我都係 但我係因為個fd18有野做先換左17 仲要17個位冇咁靚 勁後悔

喊到七彩 睇住相再聽到tobey唱

下邊度有 等左成晚就係想聽笑忘書 最後都係冇唱

sorry 記錯歌名

一定要準呀

如果真係 15號苦主一定會發癲

小弟唔熟

其實有冇可能請到kary
我覺得佢地合唱我本人會幾正

比人專心安胎啦

一定要準x2
利申 睇今晚

日日嘉賓都係天后級 得15號係胡定欣

胡定欣又一大對比

人地假假地都係視后

視后

汪阿蛆都係視后呀

去片

我寧願係汪牙姐

跳熱咖啡起碼可以推到氣氛

今晚邊個嘉賓？

聽講張生張太

算啦 我諗應該唔會有嘉賓差得過佢😂女神都好過佢

無限bin c

經過那些年~~~~~~~~~~~~~~

謝生

講真今個演唱會個主題編排歌曲幾好
尤其是「井」打後

好多人一見到15號就屌人為屌而屌
無可否認15號氣氛係麻麻 但係幾時開始炒熱氣氛係觀眾嘅責任？呢啲唔係表演者嘅責任咩？你炒熱都個氣氛 咁我咪投入啲 嗌大聲啲嗌多啲囉
一開始唱泰文韓文唔知咩文雖然係唔知想點 但係都係快歌 我咪當warm up囉 聽完我都high high地嘅
點知一完咗你就整個胡定欣上嚟 啲互動尷尬 你想觀眾點比反應 咁都算啦 你話係餘震嘅女主角 咪諗住會合唱下餘震囉 點知係胡定欣solo唱 都算 仲要係tvb啲劇嘅主題曲 大佬你話你唱張敬軒啲歌我都冇咁嬲呀
之後降兩度又得我本人同女神 雖然都好聽 但係如果你話演唱會個concept係降兩度 我會預可能會再唱多一兩首女歌手嘅歌（其實好想聽吳哥窟）
之後唱其他歌嗰時有走音都正常 佢啲歌咁難唱 但係真係希望唔好係咁唔記得/唱錯歌詞（塵埃落定成句甩咗 可能我好彩 睇咁多次先第一次見佢係成句甩晒）
最重要嘅係 今次係我聽佢咁多次演唱會 甩beat甩得最勁嘅一次 同隊band好似未夾熟咁 聽極都怪怪地
另外黃色大門個part 坐紅區嘅我全程望個LED 電視又望唔到 成件事好似變咗將youtube駁咗落紅館館音響睇咁
講咁多其實我都係想講今次個演唱會真係有啲失望 亦係我唯一一次睇完佢笑唔出嘅一次 唔係話玩新野唔好 但係都唔該做好啲基本野先（嘉賓、選歌練歌、夾樂隊、舞台設計）
以上冇同任何一場比較 純粹係睇完15號之後嘅感想

唔好再為15號內鬥啦大家 要呻都呻完 繼續專心支持軒叔淨低個幾場啦

唔通

我覺得係啦 唔撚係呀 完全唔想睇

Agger 15號都巳經過去左，軒叔都冇可能可以補償返比15號既觀眾，唯一可以做既就只有之後個幾場唱得好d，越唱越好！軒叔今晚good show!

嘩屌
如果真係佢地,
唔知會唔會唱張生寫嘅ready to go/sexy body?

有kenny wor

Hinscomeout

屌 唔想睇 即刻

唔通真出櫃

英皇

仲可以炒新聞

係咪confirm左係佢地兩個

難分真與假

每場請一個天后的話,謝生夫婦應該合理好多

15號表示要女神都唔要胡定欣

好想係人妻呀

Kenny唔係唔好但係玩太大
要返舅母好啲

想當年kay做過hin仔演唱會嘉賓

魔音荃都好過胡定欣

但係嗰首鍾無艷真係容易炒車

胡定欣係完全將觀眾嘅氣氛帶咗落谷底

果時其實係無啦啦拉左kay上台

原來係咁架

video?

完全唔岩key

老老實實，15號係我第一次睇本地歌手演唱會，胡定欣果part 真係食晒屎，基本上成個rundown 最炒熱到氣氛就係嘉賓果part，佢後面都係啲感性野/message 咁樣，但我親眼見視后一出黎啲人即刻去廁所，我同朋友都係好辛苦咁頂完佢再夾硬拍手掌，我本身唔係張敬軒fans ，我諗我既熱情係果刻已經消耗完，開頭果啲泰文韓文歌我都唔想提了

我調轉,好怕佢喺台上面"經過哪些年~~~"

boyz會唔會又係lala世界

Same

段soundtrack好好笑

Boyz都唔會好似shine咁再紅返起架啦 英皇唔會咁樣谷人氣掛

竟然咁比面拍手掌

Shine煲返出嚟嗰下真心正

真唔真
見上一版講kay同張聰葡萄死
利申 迷kay

boyz點都好過胡定欣啦

不要再說了
利申 細細個就開始丁kenny

唱死性不改應該會炒到個場勁high

應該好難有人差過胡定欣

係咪有係903講過會請呀deep？
（唔係好記得 有無人有聽嗰日）

汪阿姐

唔好尾場就得

羅家英 韓梓亮 蓋鳴暉

好撚驚 我唔撚想係呀deep
好想自己聽錯

唔想睇 即返屋企

好過胡定欣嫁啦。。。

比飛我睇

諗起好正

同胡定欣有得揮

阿deep起碼係歌手......仲要唔差喎唱歌

牙deep都嫌棄
有hit歌有歌喉 以前仲做過hins嘉賓傾得兩嘴
好過胡視后十幾條街啦下

大家唔好期望太高

吳浩康當年係好正既

咪期待下囉

個火花分分鐘好過kelly胡定欣添啦

當年係正 但前幾年同條八婆莊思敏真係好憎佢 物以類聚

啱
跟手再連笠鍾舒漫6頂帽
正宗仆街

我一早俾佢block左

我好鍾意佢個髮型

會唔會有人會揀唱泰文歌個造型

冇理由兩pair 嘉賓掛

出發

入場睇仲好 俾皇上拉多一次上去唱

第一場都係羅蘭姐+修哥/Joey

希望會錄入隻碟到啦

點估計都唔會有兩對嘉賓

Boyz都屌
我諗唱死性不改全場一定high爆

希望今日瘋狂encore

真
任何一個嘉賓只要係歌手
都抵睇過狐狸欣

如果得一對 最好張生張太坐下面 跟住到利東街果陣俾人拉上去唱

party with TY呢？

佢係歌手咩

因為今晚係禮拜日聽日唔使返
所以希望好似琴日咁有多啲encore
同埋今日喺現場嘅朋友諗定encore嗰陣點唱大嗌邊首歌

有冇人講下究竟kkbox果場會有咩特別

你聽晚去就知

去緊紅館 好緊張今晚邊個係嘉賓 究竟boyz定張生張太 希望今晚氣氛好似琴晚咁好

睇完頭場每日keep住追po個心情仲緊張過自己睇
加油啊軒仔見到你每日進步真係好開心我愛你

睇到你個名突然想佢講詩郵寄

唱*

我會爆晒粗 然後靜靜地睇埋跟住落黎既表演

我都想聽

睇完15號真係好嬲 個日睇都係因為有第6行既飛 我寧願坐最後一行都唔想睇15號 好想搵到飛睇多次

佢好似唱過詩郵寄

呢幾日有唱咩？
LIP詩郵寄正到癲

lip先唱過

我就係講緊lip

有kenny就正喇

去紅磡架火車勁少人

好想聽hoheho

但係我見到勁多人喎

如果有眼紅館就正

正啊

好想聽 求錄

希望一有唔同嘅歌就會全部入曬碟
同埋好想要第一場嘅預言書 因為好似第一round個感覺最真實
喊到跪地

遲啲上網會唔會有得買呢

D 風亂咁吹
真係唔知邊個

我睇之前果晚訓唔著

睇超蓮ig

做個統計，有冇人聽過張敬軒最冷門嘅歌-單打獨鬥？

有聽過
冇聽過

我都係啊 人生第一次睇演唱會一心獻比皇上

Kenny

今晚如果佢問想聽咩歌你哋係咪想呢首？

呢首邊忽冷門

喺是時候出現嘅歌冷門極有限啦

襯呀
聽晚無名指唔該

開場時間2033

岩先吹到有Steven

唔係Steven ig自爆咩

18起碼留到12點啦

咁自爆左咩 佢都唔係

佢話佢同關智斌有重任要一齊去

呢張圖呀嘛

當kenny愈黎愈fit嘅時候 steven已經中年發福

好期待 等唔切了

順應民意cut兩隻歌

留低鎖匙

傻啦 係都19

邊兩隻？

肥腫難分

兩場啦屌 打和

why not both
相信聽晚係最多真fans

膠歌

地球上最親民嘅皇上

真係好好 其實綵排左咁耐cut真係會哂左佢既努力 但係佢真係好好 肯cut

愈唱愈好

以為一直以為佢就係原唱 好好聽

好肯聽意見
加油

張敬軒你係我見過最親民最善良嘅歌手同藝術家
不枉我咁愛你
GoodShow啊

張敬軒呢d每場都咁肯聽意見既歌手

邊到搵

推到做天王

加油做天王

後來

cut左邊兩首

根本要咁做啦
有咩理由膠足六場

好羨慕

排咁耐肯cut真係需要勇氣

正呀

屌
好想現場聽
好鐘意呢首歌

喺現場
啱啱先唱完我本人咋喎

要明白外語果幾首扮女人
第一場玩就新奇
玩足六場對演唱會冇意義

唱多兩首kary咪仲實際

哇屌……

聽晚睇表示緊張

後晚再睇表示好期待

唉屌 唱女神啦 唔好欣宜做嘉賓

好想睇尾場啊

後晚一定要精彩
唔好爛聲

聽晚都係
利申 尾場買唔到 得聽晚

個演唱會越來越進化

都無唱後來

聽晚一定好正嘅

留低鎖匙
我本人
女皇

無女神？

頂好正啊wtf
希望隻碟有啦

女皇定女神

女神呀，唔係女皇

好想屌多場尾場

即係cut左一開頭個垃圾medley同女神

轉左女皇同留低鎖匙??

個medley都十幾分鐘 應該又多幾首歌
頭場? 不了

張敬軒 你肯聽意見係好好 不過我以後唔撚會再買頭幾場 利申15號苦主

唔係呀 女神冇cut

以後要第3場起跳

不過肯cut medley
已經唔知好嬲定好笑.......

聽日到我啦 好期待

尾場啦 終極改進版

今次教訓 以後只買尾幾場

諗起公售走去排隊買15 好彩唔係排通頂

尾場變左尾三

唔叫得上fans 但幾鍾意聽佢d歌 今次第一次睇 好失望

硬係覺得kkbox特別版應該好正
因為佢已經知道我地想要咩
食住"特別場"呢條路去大改

我想要真encore 咁大個仔未試過

最好就唱晒kkbox投票果幾首

Cut曬一開頭堆跳舞膠歌
降兩度唱多幾首慢歌就正喇

但係今次好似無咩以前未翻唱過嘅歌？

值得屌

其實尾場仲有冇紀念品買？

留低鎖匙
我本人
女皇
酷愛
Medley：最卑微的願望+壯舉
缺

個個都辛辛苦苦咁用唔同嘅方法買飛，但聽到頭場戇鳩鳩既歌，係咪應該做番啲嘢回饋頭場嘅人？咁以後唔好加場啦

利申:頭場嘅小柒頭皮

呢個先啱

嘩 玩medley 今日應該好多歌聽

點會唔加場 正常公司都會想賺多幾場啦

到底係女皇定女神

女神

到底女神定女皇？上面有人話係女神

缺好撚癲

真係好想睇尾場

Same here...

問過牛牛 貴

今日嘉賓係中間位

忍痛有骨氣啲唔好向牛牛低頭

張敬軒 多謝你

隻牛幾錢

冇 牛牛寧願變廢紙都唔會平賣

痴L線

騷靈情歌d高音好似差咁d

其實有冇人知場外收飛果啲中坑係真心自己睇，定有其他目的?

今晚嘉賓係邊個？

話說我想知最卑微的願望後段有無唱啲高音？定就咁唱歌詞？

真心自己炒

寧遠蝕幾舊水都唔益人,
真係狗都不如

睇完頭場好想睇尾場宜家一直囉囉攣好辛苦
希望皇上越戰越勇然後入曬啲歌落碟

平收貴賣

抵我自己睇三場都黎支持

Pish

有冇人撲飛撲到好頹一齊叫下春
連登收唔到飛 facebook group又天價唔想比黃牛賺
一諗到佢4年到先開一次就好想再睇多場

利申 14號場半苦主

我都係 希望尾場搵到飛

雖然開頭cut 左兩首膠歌但仲有無勁歌熱舞？

唔知joey版笑忘書有冇cd版

人妖medley cut左邊2首?

呢度呢度

JOEY笑忘書都另有一番味道

係

原本出嘉賓個位冇出到

唱得麻麻地啵

現場聽未開聲咁

首歌麻麻岩佢唱

Same here但無飛

估唔到佢會cut
話晒啲舞都排左咁耐，記歌詞都辛苦

好想要一張尾場嘅飛

頂 咁刺激

可能預言書果時先出？

如果嘉賓係汪呀姐唱酷愛大家點睇？

$280炒到幾多？

你個名 詩郵寄
唔想每分每秒mon post mon group但真係好驚錯過任何一個買到飛嘅機會

頂
都好過胡定欣solo

今次狀態一般
但靈魂相認冇得輸
可惜冇出碟

軒哥幾時搞番場連登仔音樂會

我不斷mon緊呢個po睇到好辛苦 我好掛住軒軒

留名啊搞啦搞啦張敬軒認住我啊唔該

留埋

我都係呀 絲打啊
我就黎想衝黃牛喇

笑忘書呢類成長沉痛故事 係要敬軒唱番先最有feel

好多人翻唱 唱到個音 但唱唔到個精綷

係要比佢把聲 有少少空靈feel 先唱出果種失落既感覺

Joey把聲太實

好想去睇呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我都係咁 呢家心情好down down到做乜都提唔起勁 黃牛正一仆街

就黎忍唔住啦

嘉賓出左黎未姐

我又留

絲打 要求唔多 一張尾場就開心曬

騷靈情歌都係
得軒仔夠騷

連登有個買賣飛post有唔少原價放wo
你地可以去睇睇
我都原價收左兩張 聽日睇

原來大家都知 等佢燶撚晒啦

開啦開啦

其實而家有冇地方整合左咁多晚既rundown??

其實見到黃牛個價就自然會忍住
個陣睇完基仔想買尾場，66段西位280賣8xx

邊度黎架

認住我 我一定買最貴

我都係 我第一晚嗌完第二日把聲都拆拆地 仲要我衝出去握手 佢唔過黎我地果邊 其他人仲好冷靜 又望住我心諗做乜咁激動呀呢條友

想買？

仲未出啊

雖然叫你地唔好買黃牛好on9 但真係蝕死佢地都唔好買呀

黃牛炒燶未

CLS.... 咁就真係不了

咪撚買黃牛啦on9
係咪傻撚左
屌黃牛又要幫襯

老老實實就算睇完覺得正寧願睇片睇相j十萬次都咪撚買黃牛追多場！

呢個買好

痴撚線

想博佢去到最後一刻會放返良心價 是咪太天真

黃牛射落海都唔益人啦

係
就算低過原價都咪買

是

480 放 600都唔係太狼死

今日咁快改rundown? 聽日先係kkbox特別場喎

唔撚係呀，阿姐唱歌五音不全囉，仲要懶係勁咁

之前放過千已經發發啦 咪減下扮好人

人喺絕望嘅時候會有好多無謂嘅幻想

bom絲同軒軒絲我地一齊攬住叫春
D人點解可以咁冷靜 係咪黃牛放唔到飛拉隊入去9坐

太天真
以後個個8:30先去買, 咁樣的話佢地以後生存唔到
點會咁on9斷自己米路

我都覺算係咁
自己買都要510
不過我都等有原價先屌多場

33行係280

好想屌多場尾場
冇心機做野

問過18/6 780 C行$2500
真係買唔落
苦主想睇多場

C行真係好近
但都握唔到手
但2500真係太詼

冇泰文？

都話Cut左囉，爬下文啦

15號苦主好想睇多場黎平伏 但又未收到

希望聽日kkbox特別場
有驚喜

同求飛

9成泰文+韓文+翻唱

3個鐘降兩度演唱會

灰機

唔好Cut走預言書個Part就得啦

我都係14號場半苦主 開買個陣完全買唔到飛後嚟托朋友先幫我買到780 C行好開心 睇完其實有啲灰 但都叫做聽到live 然後繼續mon post真係好唔甘心好多歌14號冇聽到好想去睇多場 唔想買黃牛但好想睇聽晚kkbox特別場

不停更新中

聽佢講野似係過客別墅

仲未有嘉賓

預言書堅正

頭先上fb睇以為係原價 我係咪天真咗
一問之下全部都double

黃牛必須死祝你地蝕到喊

燈下先
估kkbox場有過客別墅同風起了

無理由最近既出名作品都唔唱咁on9
雖然係難唱啲

咁夜都未有嘉賓，會唔會其實今場獨撐

應該謝賢 謝霆鋒
因為父親節

有睇過個男仔呀媽ig
尋晚都有啲眼濕

睇左15號 見到16號場d人，傷心到呢
今日買左兩張尾場黃牛

咩名 想睇

ig?

係 好慘
軒仔好好
爸打都係16場？

絲打買左幾錢

每次睇軒仔都有位喊到七彩 lip係春秋 今次就預言書
好驚聽日睇又喊過

再次呼籲 珍惜金錢 向黃牛說不

其實好驚聽日個場
話明特別
可能變兩極
一係玩到膠到盡
一係就變返認真
不過睇黎前者機會大啲

預言書真係一起歌就喊到唱完為止

牛牛你地收手啦

唔好啊！！！

似膠到盡 話明降兩度

佢而家已經變好認真
要兩極既話咁咪

無follow 係咁啱見軒叔like post我㩒左入去睇
我記得佢都開過個post叫佢一路好走

嘉賓kenny?

Boyz死性不改

呀 求錄

正啊頂

合唱死性不改

求軒仔同Kenny合唱Fly Away

真好想睇多場平伏心情
睇到佢有聽我地意見改rundown登大家開心
但係黃牛太貴 買唔起

屌 唔係現場都出哂水

。。。。15號苦主表示真係屌咗出聲

15號真係睇左乜屌。。。。。。

280買左500
480已經買唔落

真係突顯到15苦主舊屎係特別臭

屌 真係boyz sad左一秒

係咪要出櫃

會唔會同場宣布埋出櫃

出既話應該淨係得Kenny

我好想睇關智斌同張敬軒同台呀

好想聽呀

15號嗰場真係苦主

推Fly away

我都睇到眼濕濕

好想睇

一直都好想聽軒仔唱

係唔係所有嘉賓都會錄入隻碟？
好想聽死性不改呀

cut 左韓文泰文？咁第一隻英文有無cut

洗唔洗咁大落差呀！
點解要俾我地睇胡定欣呀！

睇RUNDOWN LIST應該都cut埋

求片
好正呀

有排都訓唔著 不斷捻住好想睇

我做錯啲咩要睇胡定欣

召喚血巴 就爆了

訓醒聽日睇人錄完放上YOUTUBE 仲好啦

琴日已經嬲到瞓唔著

尋日坐隔離個女仔睇到喊

係咪又可以開埋16號苦主區

15號表示心已死

出櫃未

之前買唔到飛
琴日去場外諗住搏下
好多大陸人周圍問有無飛放
聽佢地講琴日個場炒到2000
今日個場就480賣1100
19號就仲有好多
最後唔甘心上網係咁搵有無人放
買左尾場 480賣770
（黃牛係仆街 但真係好想睇 屌細力啲 ）

我覺得佢唱得好好聽呀隻英文歌

16咁都苦主...
利申15

唔通聽日真係kay

15苦主圍爐

想喊 好想聽死性不改
軒叔點解要咁樣對15號嘅觀眾

上面有人見黃牛賣貴百零蚊又話唔過份
依家賣貴double就話人
如果連貴一蚊都無人買，我就唔算黃牛可以長做長有抬到咁高

一晚傷心過一晚

佢係咪唔係到 搵定人開post
呢個鐘數好多人

家下心理好唔平衡

開post 呀

唉 愈睇愈傷心
利申15號苦主

真係屌出聲

仲要不停諗起首tvb主題曲 心諗我到底去嚟做乜